港共政府正式向香港人宣戰

中共根本當香港係文革咁玩，以下個人推測既演變

好明顯個演變就會係以下情況：
1，中資，紅底黑社會店鋪間歇性受襲
2，建制派議員及官員隨時有人身安全
3，黨鐵幾乎營運不能
4，所有相關行動變成地下及快閃，難以拘捕或預防
5，陣地戰只有零星地區，而且每每出現都會有示威者被實彈射擊，重新激起民憤

我諗真勇武好醒既

推唔郁都照推下